蕭若元：香港大規模爆發(武漢)疫症機會較少

由1:35開始

---------------------
中国/武漢肺炎

屌佢 講少句啦

對抗中國肺炎 全民戴口罩

講少句啦

屌佢老母個冚家剷